女設計師仇淑菲失蹤兩周 灣仔尋回安全無恙

本港知名設計師仇淑菲（50歲），上月22日上午離開跑馬地成和道住所後失蹤，家人聖誕節報案。事隔兩周後，警方表示，她今日下午在灣仔軒尼詩道被尋回，沒有受傷，案件沒有可疑。據了解，她沒有長期病患，因生活問題不開心而出走。

豁出去漫遊 不通知親友

那快感少有 哪管想去多久

50歲人想去放飛自我都要報警搵佢